鄭裕玲余過迪偉

男: 鄭裕玲余過迪偉 去玩試一試自制
(女:心裡和誰尚 有著聯繫)
男:哄騙是某種美藝
(女:才絕了口不提)
女:誰人讓你太迷 明白你溫柔 哪個能代替

男: 鄭裕玲余過迪偉 去玩試一試自制
(女:森美和誰尚 有著聯繫)
男:哄騙是某種美藝
(女:才絕了口不提)
女:誰人讓你太迷 明日花綺羅 哪個能代替

男: 鄭裕玲余過迪偉 去玩試一試自制
(女:森美和誰尚 有著聯繫)
男:哄騙是某種美藝
(女:才絕了口不提)
女:陳煩讓你太迷 明日花綺羅 哪個能代替

幾時死撚出連登

好mean

男: 鄭裕玲余過迪偉 去玩試一試自制
(女:森美和誰尚 有著聯繫)
男:哄騙是某種美藝
(女:才絕了口不提)
女:陳煩讓阮小儀 明日花綺羅 哪個能代替